屌奶星，坐住巴士上層用kkbox聽bts真係好能爽

成個社會賢達甘

好能心你結埋婚就成熟啲啦

邊夠你成熟

靜啦

死疤狗畀鍠炒到傻閪咗

用kkbox已經弱智
聽埋Bts
智商50都冇
有閪都唔識屌

樓主肯定識屌閪

用applemusic先係

一名66歲新巴車長昨晚在深水涉停燈位期間，被一名突然擅自打開車門登車的中年漢揮拳打傷右眼，送院治理。

警方昨晚11時25分接獲事主報案，指當時駕駛巴士到通州街與東京街西交界，在交通燈前停下，被該名突然登車的男子揮拳打傷右眼，對方之後逃去。據悉，施襲的中年漢擅自從車廂外，按動乘客上車車門開關掣打開車門。

警員接報到場，經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害，交由深水埗警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。

我都想佢成熟d

軍隊來了